屌你老母走飲筒喇on9

成班on9買撚埋d不鏽鋼飲筒又話飲用級又非飲用級，買撚埋一大堆又未必次次帶出街，一係就買一餐野又膠差又膠刀又膠袋就扮哂環保左枝飲筒咁

走飲筒喇仆街on9香港人

吹？